九月十六日沙田十場日賽討論區 II

九月十六日沙田十場日賽討論區

lm

牙拉咁低水買唔落

買唔買雙潘好

依場我買拉跑唔出

Gun

呢場其實好多隻都好勁

今場爆
幫幫大家
14 軍必勝

講最後一次 係5-7-9

柏寶

歷險家

same road

你死返出去撚狗啦

朋友仔

公證揚鳴

6-7 一定得

牙拉

又啡格

13-1-6-12

又雷神

又莫雷拉 玩撚咩

1000米 c+3 個1檔 又有

毒男

16 飛左西拉 又要蝕

朋友仔阻到......

買左$20牙拉 起機

屌你事後狗

蝕左

陀你老母呀真係

毒楠死左佢啦

$20k

呀拉6寶獎

下場有冇睇岩

封王後會唔會又失踪

一哥得個第二,完全無機會追到

其實啲馬係咪聞到陣拉味就自己去

四季旺係一隻最佳例子

歌神上

未講撚左牙拉阿婆都識買了

其實我又無逼你買，你可以唔跟又可以當我燈，何必動氣呢

幾時有牙

蔡神仙係咪開季啦

secret weapons?

杜狗不了

下場唔會牙拉啦

想買2 6 11 買錯左2 6 12

贏到。。。

難講

8888

樓主 準！

真主牙拉

巴打點解會選佢？

歌神幾好

2 4會唔會鬥燒

麥芽糖同主個隻係咩糖 ?

吹波
薄荷

醍蹄飛休後賽績好，個閘都好吸引
確威風上場餘勢強，跑完再黎多個草閘唔知會唔會依場出擊。

歌神
軍勇戰略

6969696969

一齊嚟試下

邊隻

明月光

4689

醒蹄飛WP

廢達

旅遊placr

666999

陳奕迅

6+10 !!!!!!

跑咩

8!!!

9!!!12!!!!

屌 第4

qpq goal

2>4>9>10

萬馬奔騰-才高八斗-確威風-明月光

1 號又中伏

莎生贏

買細注先中

又一隻4455

Lm

封王即失踪

66999

2 10位置q 300蚊 差d反杯今日

萬馬奔騰咁都仲有得贏

爽。

霍清又比邊隻迫害

上場都99倍第3跑贏旅遊皇者

蔣嘉琦退撚咗役？

要錯隻蹄飛醒

呂健威癲左呀

R10 allin算

呢隻濕鳩馬唔冷唔食

呀俊差少少屌你老母

冷都食唔到呀

好似停兩個月 手有事

唔是佢黎

今日有三隻
新界之星
烽煙四喜
歌神
跑第5不如包尾好過啦 除左馬主拎返報名費之外個個都輸

今日輸華將輸到仆直
東東 家俊

仆街尾關差佢 過到唔洗輸

同得福真係咁超？

楊丞琳 介紹個隻

新界之星真心橙

以為有騎練埋咗單添

火車咁好分 又輕磅

反拉黨大敗日

真係想埋佢單

係

龍騰52倍 唔好玩我

all in

新疆紡成200
買番10$p先

上次四班 雷神打都唔洗打 贏幾個馬位

坐返去

Same road

11111

唔識揀 要哂

10$win
起g話咁易

係到諗新升班3檔，可能有2，6同佢放。
不過自己就點都唔會做膽依隻

三隻鬥燒 最後4後上殺曬

陽光大地

運財童子肯贏未

岩岩奄完

唔識睇沙圈，不過就咁睇覺得同德福麻麻

陽光大地。係時候

姐係點?

你今場去唔去馬

2 10

表現唔穩定

雙潘上

去

thanks 學野

唔知 好似人咁咁 岩岩俾人切左邊會開心

1 搏下

無人撐田既

1, 3 會唔會近

威信

痴線 成日賭馬都輸 馬好難賭😫😫

有無同路

1號外地贏既57.11係香港贏到呢個班？

多紅利再然 大摩成日用盡d馬 有風駛盡

已用盡

追到0分都追
陽光大地

羅威信

潘頓打喊露

。。。。

損手爛腳

會唔會

1號
無得輸

我買咗美麗皇牌

買少少 2-7-10 PQ 算

1號

乜撚野新彊紡呀

險到

又係牙拉

潘狗食撚屎

新彊紡 GOALLLL

咁樣輸 潘狗慘到

新疆紡

X仔

新疆坊個位兄弟好野

新彊紡

同德福 美麗皇牌 新疆紡 多紅利

唔係嘛 爆冷

多紅利輸少少

貼飛啦

[亞馬寶寶好益善]九月二十日快活谷八場夜賽討論區

輸個鼻

蔡明紹愈騎愈慢咩料

咁有千幾蚊
真係抵死

咁樣比雷狗贏埋

屌你老母吳長進死全家啦

尾場又係史卓豐

跑多一百次都唔會買到新彊紡

中馬 要中冷馬

我無要

生蛇

唔好亂叫 我廢柴

Hi all

生蛇唔老黎

咩環境

多謝巴打 好在有跟到

塞左陣

買親潘明輝都輸

回家中

玩少少得駕迅贏少少 之後又捐返錢比醒蹄飛

買咩好

Ho ball

In 新疆紡we trust

快樂實在

新疆紡上神檯了

信您了。

我自從旅英w，鑽之友w之後就仆直。

喜型運
放馬過來

有件紅黑格仔衫追左半年仲追唔追好....

唔好學我上星期三咁
快啲趁有錢贏收手

反雷輸到卜街
決定入多500反雷

跟左$10

牙拉高水

買左30蚊新疆紡，終於回血

其實我都係10$

負負碌碌呃番黎

30蚊 位置都贏成千

夠啦 $10博到$300幾 唔洗後悔買小

牙拉高水到咁

揀日子反啦手足

all in放馬過來同喜盈運

比隻14湯運財
仆街

多紅利都先過你啦

其實點解會咁冷 之前我見都唔會咁

多謝巴打 跟左你買100

派手足

點都追

勇冠王

今日火車潘係咪可以唔要 等佢復賽

求派 利申10$

All in 咗快樂實在

lm可以嗎

放馬過來p 有冇人信？

有班係怕唔利追

有冇人買hulk

3個牌仔放 有得追

個個都R派.....其實覺唔覺得唔係咁好

利申：輸緊2k

貓b 尾場整隻翻身ok？ 輸咗100 想贏翻100

有3-14

豬死了 反拉知錯了

好想4

牙拉食過幾埸尾幾好分

。

尾場1號算..

喜盈運p 有冇人信 ？

4,9 爆佢老母

勢必跑

DF

11

睇東東表演拉馬

兩隻我都要

靚紫荊

9 11

我拉6w

因為依組應該有快跑速，場地就好似唔利追。
但搏下尾場逆轉

1-6

史卓豐大熱門出黎呃錢

見到愛將騎上去都係要番啦唉

勢必跑 冇下次

又死唔哂

賴勇士 勇冠王 靚紫荊 放馬過來

123 以為收錢
好彩單q 3

勇冠王點捉

又一隻梁家俊冷

嬲

咁都過唔晒

屎卓瘋 屌你老母

要英明勇將棄綠勇士
搭撚左勇冠王

好彩尾場賺返啲，唔使豬咁多

火車最後搞咩

抵啦

Poli又hea

試左個閘 特登留力
但預追 都唔夠細num黎
結果咁勁

靚紫荊好在

狗孔德！！

好好睇，9隻馬一齊衝

勢必跑又係追唔切

sor，計返原來然咗

太短了

Thx線勇士

史卓豐

笑死 馬神鞭死佢

綠勇士呢場頭馬,係大家既功勞

史卓豐係咪得罪人，好似俾部能夾硬撞幾次撞返入內欄

無要放馬過來
以為靚紫荊比放馬過來過左
差d又比肥鬼撚

完 88

騎好啲正經啲贏左

皇天擊殺迫到仆街

大摩勝利專家 綠勇士呢兩隻唔贏唔收手密出博補中 跟小次都唔得

連贏 10 場 3 綠勇士 + 9 靚紫荊 $50

出閘包尾 3疊追上黎差d位置

買左勇冠王 400以為沖落去無既 50以為過哂

孖寶同德福綠勇士手$120

隻馬本身都大後上

唔明點解大熱

騎好少少贏左啦

懺悔
星期三講完一蚊不賭李匪寶利
星期六又買佢

其實俾部能撞鳩返入內欄

梁家俊騎蘇保羅d馬成日差d

古惑

今日買華將真係慘不忍睹

捉到都無用啦
輸剩10$唔敢買連贏

家俊最後200先認真砌 唔知係order定托大左

係時候可以留意蘇保羅田草既攻勢

以後星期六唔賭馬

以前我記得有佢廠既post而家冇影

上季馬房留力到傻 今季長追實力馬啦

隻馬場場唔同跑法咁滯
上場又亂咁黎
諗到爆炸究竟肥鬼會唔會又燉到佢落班

唔撚係又要4班熱食咁低能

輸1K

輸百幾

me2